Lilias, vrezend dat Lady Wyndover en Esmeralda zou vinden Belfayre saai, had uitgenodigd voor sommige mensen om te dineren die nacht en Esmeralda maakte haar eerste kennismaking met een landelijk diner-party.
Het was een statige, om niet te zeggen plechtig, affaire.
Er waren drie of vier van de aangrenzende county families, een paar officieren van Belmont en de rector en zijn vrouw.
De graafschap families hadden gehoord en gelezen over "Miss Chetwynde, de erfgename," en werden verbruikt met nieuwsgierigheid respect haar, en waren verbaasd - en ongetwijfeld nogal teleurgesteld--niet uit haar een soort vrouwelijke cowboy.
Ze waren ook veel geschrokken en onder de indruk van haar schoonheid en voordat de avond voorbij was, Esmeralda had gewonnen gouden advies van het mannelijke gedeelte van de partij.
De mannen gegroepeerd rond haar erg goed als ze waren in de gewoonte om in Londen, en Trafford keek op vanaf een afstand met zijn gebruikelijke zwaartekracht.
De hertog was niet aanwezig bij het diner, maar kwam hij in de salon erna voor een half uur, en getuige Esmeralda's little triumph en knikte en glimlachte terwijl ze haar hof van bewonderaars en zitgelegenheid zelf naast hem, sprak met hem hun drive in haar frank, onaangetast.
"Ik feliciteer u, Trafford," zei één van de gasten, een oude peer, en een goede vriend en buurman van de familie.
"Het is nauwelijks nodig te willen, je geluk, je hebt bevestigd dat al."
en Trafford glimlachte op de juiste manier.
